去天后古廟還神！！！遊行去廢老集中營 ！！！

元朗雞地(地方名稱)集合出發、經教育路、到元朗大球場匯演、最後到三百多年歷史的大樹下(地方名稱)天后廟酬謝神恩

連仔們有冇得諗？？

Pish

有冇野講？

新東居民表示我直入元朗

推

唔work咩？

連結唔到基督徒，我身為佛教徒都唔多想去異教廟宇。跟輕鐵路由光明學校遊到YOHO最好。

負皮 正皮嘅都講下意見呀
細力屌

不過呢個習俗 講真有幾多係真心還神
咪又係d極左鄉親廢佬自high嘅活動

但我都明白會連結唔到虔誠嘅朋友

阻人做宗教活動，新聞報出黎唔好聽。

遊嚟做咩？

唔識政治
但絕對支持天后娘娘！！！！！！
等睇發夢個陣娘娘顯靈一腳踼走啲催淚彈、再以手挽裙擺接住橡膠子彈！

天后娘娘顯化救世！神威廣大！

認同請分享！

有道理

求天后娘娘保佑義士在天之靈

似係阻人搞宗教活動多過有訴求喎
你係想做社區議題定五大訴求？

我意思唔係人地巡遊緊我地去遊行呀巴打

係按程序申請遊行同一條路線遮

基督徒出黎唱聖詩 政府都唔敢郁佢
宜家轉個頭你去搞人地天后寶誕？
你無野呀？

直頭係失民心啦！

結論：唔好搞